［突發］ 港鐵唔停沙田站

而家係車上 啱啱廣播話 因特別情況唔停沙田站

仲要post，推

now tv啱啱話唔需要車飛可以進入沙田地鐵站

Dllm

Fact now都出咗通知

仆街地鐵

唔畀人增緩

黨鐵

唔好再入去沙田站！

有最後一班車沙田吉車開去紅磡

係因應警方要求
source 搭緊火車

推

快d走，最差就行路軌

困死

Push

Push, 我在九龍東都收到

係，有班吉車係度請君入甕

行路軌

人夠多

宜家傢俬嗰條路有無狗？

狗鐵不了

唔停沙田站

仲有無辦法走

PUSH

仆街，推

仆街，根本唔想人走

快啲上熱門

走唔到 要拉哂全部人
趕狗入窮巷 攬炒啦屌你老母

沙田尾班車，快走
mtr 4號月台走，睇緊live

緊急制

垃圾狗鐵

屌你老母 又話叫人走
宜家封撚埋個站 做乜鳩呀

大家唔好亂㩒任何緊急停車掣

咁點樣俾人走呀 dllm

禁緊急制迫架車停，然後行路軌啦

火車唔停沙田，唯一逃生路線係咪只有跳軌？

去大圍或者火炭搭
或者行去城門河對面搭馬鞍山線

尾班車

又話清場又唔畀人走

咁痴線， 咁d途人點走

現場
全部出口被差佬封撚晒
岩岩在場大叫尾班車 好多人都走左

跑路軌

係，所以唯有轉戰旺角
唔理真定假都只可以出去睇下

行去大圍喇

正賤種狗鐵 DLLM

屌佢老母港鐵配合差佬仲要尾班車 屌佢老母

啱啱落車都聽到

沙田尾班車，快走
mtr 4號月台去紅磡，1號月台去羅湖
睇緊live

去大圍
好多巴絲都係咁走
記得買飛呀

行路軌

到沙田可以話唔舒服禁制叫車長

呢個行法係為左行去大圍火車站？

一開始已經係
想拉最多既人阻嚇之後

搵唔到路請quote我同其他巴絲

見到月台有兩架車， 狗鐵唔肯開車

沙田尾班車，快走
mtr 4號月台去紅磡，1號月台去羅湖

出閘客務中心補飛，唔好拍卡
睇緊live

Be water

呢條路唔係路膽 唔好行

跑路軌 其他站幫手 有人墜軌記住停曬d車

推！屌佢老母！

快去 車長未開車成10分鐘

仆街了，一網打盡 ......

擋實車門 救得幾多得幾多

點撚樣走啊

沙田尾班車，快走
mtr 4號月台去紅磡，1號月台去羅湖

出閘客務中心補飛，唔好拍卡

阻緊車門，快走！

睇港鐵app大圍沙田X左，唔知佢係咪封埋大圍。大家小心

因應沙田區的交通情況，九巴及龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

九巴路線

40X
改道行走
來回方向：不停禾輋邨/瀝源邨

47A /49X
改道行走
往葵芳/青衣方向：不停沙田市中心
往水泉澳/廣源方向：不停沙田市中心/好運中心

47X
改道行走
往葵芳方向：不停沙田市中心/田園閣
往沙田方向：不停沙田市中心/好運中心/田園閣

48X
以大圍站為終點站
往灣景花園方向：不停禾輋-沙田市中心, 沙田區只停大圍站總站,海福花園及美楓樓
往沙田方向：不停沙田市中心-禾輋, 沙田區只停大圍道,大圍街市及大圍站總站

72
改道行走
往長沙灣方向：不停禾輋邨至帝都酒店各站
往太和方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

72A
改道行走
往大圍方向：不停禾輋邨至大圍街市各站
往大埔方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

74A
改道行走
往九龍方向：不停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨
往大埔方向：不停乙明邨/麗豪酒店/富豪花園

85/88K
改道行走
往九龍城/顯徑方向：不停禾輋邨至美林邨各站，加停美輝街
往火炭/駿景園方向：不停美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

80K
改道行走
往新翠方向：不停禾輋邨至美林邨各站，加停美輝街
往愉翠苑方向：不停美林邨美桃樓至禾輋邨各站，加停美輝街

80M
改道行走
往九龍塘方向：不停禾輋邨至文化博物館各站
往穗禾苑方向：不停文化博物館至禾輋邨各站

80X
恢復正常

81
以大圍站為終點站
沙田區只停大圍站總站, 美輝街

82K/86A/89B
恢復正常

81C/86C
來回不停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨

182/85A
來回不停富豪花園/麗豪酒店

81K
改道行走
往新田圍方向：不停禾輋邨至田園閣各站
往穗禾苑方向：不停田園閣至禾輋邨各站

83K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停富豪花園-禾輋邨各站

85B/87B/281M
恢復正常

287X
改道行走
往佐敦方向：不停田園閣/乙明邨

85K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停禾輋邨至沙田站總站各站

86
改道行走
往美孚方向：不停禾輋邨至文化博物館各站，加停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨/曾大屋
往黃泥頭方向：不停文化博物館至禾輋邨各站，加停富豪花園/麗豪酒店/乙明邨/曾大屋

86K
改以循環線形式運作, 沙田第一城作循環點
不停富豪花園-沙田站總站

88
改道行走
往大圍方向：不停沙田大會堂至大圍街市各站，加停乙明邨/秦石村/車公廟
往中秀茂坪方向：不停海福花園至沙田市中心各站，加停車公廟/秦石村/乙明邨

88X
改道行走
往平田方向：不停禾輋邨至崗背街休憩花園各站
往火炭站方向：不停沙田圍新村至禾輋邨各站

89
改以循環線形式運作, 乙明邨街作循環點
往觀塘方向：不停瀝源-文化博物館各站，加停乙明邨街
往瀝源方向：不停文化博物館至瀝源各站，加停乙明邨街

89X/299X
改以沙田圍作總站
不停富豪花園/麗豪酒店/沙田市中心/沙田站總站

170
改以沙田圍作總站 不停田園閣, 沙田站

249X
改道行走
往青衣方向：不停田園閣至文化博物館各站
往博康方向：不停文化博物館至田園閣各站

263
改以城門隧道轉車站為總站
不停沙田站

269D
改以城門隧道轉車站為總站
不停沙田各站

280X
改道行走
往尖沙咀方向：不停禾輋邨至帝都酒店各站
往穗禾苑方向：不停沙田市中心至禾輋邨各站

282
路線暫停服務

283
路線暫停服務

284
路線暫停服務

288
改以博康為循環點
不停田園閣至文化博物館各站

W3
改道行走
來回方向：不停沙田站

龍運路線
A41
改道行走
往機場方向：不停富豪花園-好運中心各站，加停積運街
往愉翠苑方向：不停沙田市中心-富豪花園各站，加停大圍站

E42
改道行走
往機場方向：不停田園閣-文化博物館各站
往博康方向：不停文化博物館-田園閣各站

最後一架車 D人仲慢慢行 好擔心最後走唔到會點

好撚狗，出返閘先

有車 快啲去！！！

依家停咗係火炭

走啊！

坐去馬鐵線入馬鞍山啦
大把車出市區
再唔係去恒安
一樣好多車出市區

仲旺角？圍附近警局會唔會快啲

又要清場又要封鎖沙田唔比人走

有個制拉停佢

無車停沙田會唔會變成站內困獸鬥

封埋大圍

即係完全唔畀人走

九龍向沙田 有豬龍車 應該交間啦

見到佢地頂住門等手足睇到好想喊

推呀！！！不停沙田站呀！！！

幫手頂住個門!

大圍站依個要fact check

走啦

推 dllmch

往紅磡有架，快去

同人講

我地頂梗車門

快阿！

快

叫人跑

走過去火炭都唔係好遠啫

依家有多架啊

中間有少量狗 籃球場個位

Pk唔比人走
又想圍死

大家幫幫忙留意下其他地鐵站有冇狗standby 特別係九龍塘太子旺角呢啲，如果大家係附近嘅留意下

想揸車去沙田接朋友！有無咩位置方便？

有手足頂緊門

緊急 強推 可走路線
火車站上一層 轉右 連城廣場MOS Burger有側門可走

經偉華中心 希爾頓橋 紅十字會門外有隧道可達車公廟 乙明邨 大圍

唔好經大會堂 好運 巴士站大量狗

四散呀手足！！！！！！

利申沙田友25年

最後一架車了快D上
仲有人頂緊

已經係新城市中心商場裡
困獸鬥式濫捕瘋狂了解市民

有人頂門

推推推

唔停啲人點走?玩圍困跟住話人賴死唔走?

帝都地下可唔可以??

新城市除咗連城
出入口全堵塞

唔好再去沙田站呀
行遠D去大圍/火炭

過河搭馬鞍山線可行? 唔清楚橋有冇狗

行路軌
同垃圾狗鐵攬炒

月台有2班車 大家快d衝上車

推多次

CCTVB岩岩影緊 有班列車在沙田停左係度 因為好多市民按住門唔比關門 比義士上車

不過好擔心之後唔開車 就會一獲熟

即撤呀 半個鍾前發夢見到有至小5架大9巴入緊 岩岩再發夢至小10架9巴係紅磡個邊飛緊入去 一陣肯定無路走 叫全部人一齊走呀 半個鍾前放工經過沙田圍站已有9查

快啲走呀 手足頂緊門

上車走喇快啲

最後兩架，快走

而家新城市每個出口都比狗封晒？

可以 帝都有樓梯落巴士站 沿路過翻美林或可上銅鑼灣山！

架火車被人騎劫左

尾班車
立即上車
最後機會

半個鐘前發夢新城市沿河邊行去車公廟站無狗 唔知而家點

唔開車既話真係一鋪清

有人hold住門，快d入去

[size=6]啱啱再睇到港鐵app個通知 見寫住唔停沙田站 但睇圖大圍都打左X[/size=6]

快d上車

痴撚線

麻煩現場朋友睇下帝都安唔安全

快啲上車

仆街狗鐵

各位好，你地上到車既就㩒緊急制我地會為你提供親切的服務

用邊條橋過河

沙田圍四個出口都有狗隻

新城有路有得行去大圍
換衫！換衫！

究竟開唔開車

而家兩邊有車！！！

大學唔開車

睇圖大圍都打左X

試下轉台?

跑，唔好施施然咁行

最新： 停沙田站

聽到職員話因為好多人㩒緊急停車制 所以所有車會停沙田

利申係火車

有d人落去月台仲慢慢行

push

唔著衫依個拉左係頭先走甩個個？

阻車門阻到幾時先開得？

齊人未呀一路唔開車

美林好似有46X去葵涌美孚

聽到廣播又話回復正常

Tvb影緊火車入面呀！！口罩！！

火車恢復停沙田站

now話停番沙田

可以城隧轉車

會停沙田！

軍政府屌佢老母

Now影住班手閂門果個咁熟口面

Now: 停返沙田站

手足小心安全，齊上齊落

有人見到十幾廿架坐滿警察既廿幾座旅遊巴
由九龍塘方向去緊沙田

車廂有tvb記者

係尖沙咀站聽到廣播話回覆正常

東鐵線回復正常
現場廣播

緊急 強推 可走路線 實時update
路線一 火車站上一層 轉右 連城廣場MOS Burger有側門可走 沿路去到ikea 瀝源禾輋

路線二經偉華中心 希爾頓橋 紅十字會門外有隧道可達車公廟 乙明邨 大圍

路線三 往一田方向 左邊去帝都酒店 有小樓梯落地面去到大圍 美林 銅鑼灣山

路線四 一田方向 右邊裝修嗰度有門穿到過希爾頓

唔好經大會堂 好運中心 巴士站 博物館大量狗

四散呀手足！！！！！！

係大圍站都聽到

港台live影月台moon：回復正常

班"尾班車"都未開得出
依家話通番

東鐵綫列車服務逐步回復正常 - 2019年7月14日

東鐵綫列車服務逐步回復正常

感謝閣下的體諒和合作。

沙田咁多居民，點可能唔停

上左車既
紅館就散場到時入人堆走

我想快啲有圖比大家fact check啫

岩岩開咗一架，另外一架等緊開

【22:36】因應沙田站最新情況，現時東鐵綫來回方向列車恢復停沙田站。

Tvb影緊火車入面口罩！！

冷靜啲，佢有兩列火車停左沙田比載佢地走

沙田火車逐步回復正常

利申，睇32台

小心唔好喺南行站出閘，轉西鐵走/轉北行線走

TVB上咗車偷拍

下次出呢d post 標題可唔可以加返時間
個個都突發
麻煩晒

推！！！！！！！！！！！

班狗開始散

CCTVB月台映人，全部人戴番口罩呀。

3號月台未開車，有義士頂車門!
義士話4號月台有車嚟先會走

mtr職員話仲有車

出閘客務中心補飛，唔好拍卡
------------------------
睇緊live

Sor 急住通知大家

MTR apps話服務回復正常

有人話唔可以九龍塘同旺角東落？

宣佈咗開翻

有線新聞台話現已恢復服務！有車走！

重複tvb入左未開個架火車影相 口罩

東鐵線開翻
快關門等下一架入

各位小心CCTVB車廂映人呀

有車會停沙田站 但係唔係架架停
利申:搭緊東鐵 下站停沙田

本身地鐵係有cam

如果無車 行落路軌都要照走
唔可以畀狗入站困獸鬥

有一堆都係冇 至少港島線成條用緊嘅a-train係

要開車啦

而家Live頂緊門嗰隻MLR冇CCTV

Tvb唔洗比面
整爛佢部機拎卡走就係

落車都要小心狗啊

開翻啦

俾佢開車啦 人哋系統有車會排係同一個月台，邊有可能成晚都無車經沙田站，返屋企嘅市民都屌死佢，就算唔經都要有車經過架